認真，中美正面對決正式展開，手足係咪可以休息一下？

我上年都好憎休息撚，但今次真係可以休息一陣等睇支共仆街
大家點睇？

經過琴日527我地知道已經冇得硬碰
以逸待勞呀

唔可以休息
依家係bargain既時候
如果港人唔繼續發聲抗爭
只會好似中英傾果時咁
香港人聲音被踢走

唔停得

滾滾長江之勢 你唔做或你做任何事都阻唔到中美大力出手 休息啦 keep住外宣就可以

尋日 527 好重要，比全世界睇到香港人係 care 國歌法同國安法

冇得休息 你去問下坐緊果啲可唔可以放下假休息返幾日??

可以出 但唔可以勇武住
立場一定要清晰表態 但要留住自由身同命仔

yes, 轉玩online 戰線，認真

大國的事，我們先保命要緊

乘勝追擊，追求百萬March